今日是非常健康的調整

到50ema 會有強力支持